上年呢個時候，公司個ive仔又R加人工

公司有件IVE仔做左五年以上

BA畢業？唔記得

平時做d報價，跟單下欄工作

其實求其一個dse畢業生

只要教佢幾次都會做得來

佢最開心既係報tender

正確來講

係拎份tender出去掉入tender box

佢就以為個tender係佢報既（有後話）

佢開心既原因係因為報tender可以出街

蛇王一陣就感覺良好

仲要成日以為我唔知

佢平日既工作量已經係勁低

有時兩日先至要報一份Quotation

係一d非常簡單既事

要做，三十分鐘內一定做完

但條ive仔可以過左一日先交到出來

平時都知佢個人坐起公司都係玩電話

Hea下hea下又一日

但自從裝左個cam全日睇住佢

就見到佢無再玩電話

但就成日扮睇文件

奴隸你好 番份奴工仲沾沾自喜以為管住人好威
出去望下個世界啦

又出爛尾故呀屈sir?

老屎忽

想知點樣可以知道佢係認真睇文件完扮睇文件 ？

扮睇文件唔重要

我明白

有時你買張枱枱櫈櫈返來

你唔會24小時不停用佢

但作為一個有思考能力既人

你認為真係會無野做？

公司個版倉我自己執左幾日

佢條柒頭眼光光望住我執

完全唔識自動問我使唔使幫手

直至要喝鳩佢

佢先會幫手

個世界又點呢？

好唔專心望一d無鳩用既文件

通常每年三月公司都會加人工

幫公司跑數既

睇表現加

做枱枱櫈櫈職位既

一律3.5%

問題就來喇

加完條ive仔人工

佢竟然出聲問我可唔可以加多d比佢

公司全年開資預好晒

無得多

要我加人工比件ive仔

即係要我減其他人人工再加比佢

我就搵佢入房傾啦

問佢點解要再加多d人工比佢

佢話自己幫公司賺好多錢

佢話有幾份award左既tender都係佢報既

果度佢幫公司賺左80萬喎

一聽到真係谷鳩氣

平時細既報價係佢預備之後我簽名再出街

但係Tender唔可以出錯

我全部自己準備

條ive仔既角色只係速遞

佢就講到tender係佢報既

仲要幫公司賺左錢

找數未

開左盤鬥捐錢

有條柒頭唔敢受又唔認輸

留名睇戲

你買張枱返來

如果張枱同你講條件你會點？

眼前呢件作用同張枱差唔多既ive仔

佢仲認為你每日既工作成果係佢功勞

要你加佢人工

我問返條ive仔問佢想加幾多

佢又答唔出

我就話睇佢表現再決定

佢就死死地氣返去扮做野

最終

加人工果度

條ive仔比我hea左佢半年

佢自己以為起我飛腳裸辭左

咁咪炒鳩佢囉
又要屌又要請

最終：

公司生意越來越細

搬左d錢去個垃圾國家開檔新生意

香港公司既人就等自然流失

好多謝件ive仔自己走

有時候送瘟神都幾煩

結論：ive仔走佐後公司就收皮

請你呢啲人做管理層生意梗係愈做愈細啦

Ive仔約三十頭

人工走時大約13500

佢扮勁裸辭到而家應該有半年無野做

原來佢R加人工係想學結他

然後想靠教結他維生喎

其實有時有D人咁撚大諗頭真係唔抵可憐

佢而家可以日日起屋企彈結他比佢老母聽喇

係啊

Ive仔累到我公司執粒啊

故仔構思幾好 略嫌無乜高潮

你俾得個13.5k，公司又要裝個cam moon住人，咩老闆就請到咩質素架啦

請人interview 要攪好耐

唔想自己太多野做

唔炒

面對呢d人最好hea鳩佢

我幾欣賞呢個ive仔
付出少少竟然有膽有面皮去爭取加人工
真係好彩比佢R到就賺左
R唔到又無事

ive仔 ba畢業

米蛇等緊你呀屈星如

你暗戀個ive仔?

你都係想睇人鬥捐錢姐

比我挑緊條柒頭回應左先啦

唔係嘅 個教仔雖然平平淡淡，但係個尾其實幾慘
樓主以為自己俾ive仔好 結局都理應俾ive仔好
但其實樓主到最尾都係同ive仔一樣
走唔出命運嘅大流

呢個故事，每一日都喺呢個城市不同嘅角落上演緊

人生就係咁

你過得比隔離條友好少少就感覺良好

其實世人真正快樂可能得5%人口

你快樂嗎

有乜事唔當面同我講清楚、要post上連登、洗唔洗玩到咁大呀啊。

瀨皮到 離左婚呀 ? 咁得閒上黎鳩up
定從來都無結婚

保安公司牙

以前望住其他人受苦先快樂

而家望住個仔就快樂

又係你 淨係識得屌ive仔 人地叻過你又唔抵得

感覺你將佢投閒置散多D WOR

我肯捐佢唔受又唔認輸叫賴皮？

佢叻過我就佢做我老細啦

你d野咁撚易做不如你做埋啦
一係每夠1年就炒左佢請個新既教過佢

反正你連果份人工都想慳埋佢

叻過你就做老細 咁大撚把人做你老細啦on9 淨係識上黎呻，又唔夠薑當面屌佢，以人地讀咩大就決定人地既人品真係好膚淺

Ive仔係咁架啦，人嘅問題

點解有入同屈生認真

13.5k 我想做
Ive仔一名 正職當兼職 兼職當正職

邊行

唔鐘意炒左佢囉

比次機會老細

你應該唔敢互爆

係

無鬼用

痴線萬3蚊 你想人地做d咩

我無逼佢做喎

你情我願

咁佢一世唔回應你係咪一世唔使面對米sir？
比個限期好

無期限

有條柒頭當我開始同米已成炊傾佢就突個龜頭出來抽水

你地無花生食

去怪兩條柒頭

你條弱智走數狗，挑我唔係問題呀。
人地米蛇開擂台在先，屌你老母搵我做擋箭牌避米蛇？
我包你去到連登都做過街老鼠，無人不識。你每個post我都貼你d精華柒事出黎

屈sir
我都係i大畢畢
不過我係你fans

就係呢隻死狗唔敢受挑

你驚左我呀？
走數狗

對不住你個屈sir怕撚左我，已經敗走財經台。

原來屈機男咁撚慘，唔怪得要成日上嚟搵嘢嘈賺五毫子個post

屈蛇死雞撐飯蓋